Что делает этот плагин? 
Он отображает список имеющихся у агентов ключей на карте IITC. Создан в помощь организаторам накрытий.

Сам софт состоит из двух частей: клиентская часть( собственно сам плагин) и серверная часть(я предполагаю и сипользую Google Sheets как базу и Google Scripts как средство получения доступа к базе). 
Основываясь на работе с Google сервисами поясню принцип работы скрипта:
Имеется папка в Google Drive. Нам нужен будет путь к ней ( $GD_FOLDER$ )
В папке файлы с таблицами. Каждый файл назван по нику игрока, у которого находятся ключи. 
В файле имеются вкладки названные по ID капсул. Все что непохоже на 16ричные ID игнорится.

Содержание файла с ключами:
A: Локацию. Используется для удобства пользования таблицей.
B: Название ключа.
C: ссылка на портал.
D: количество ключей.

Строки в которых нет корректной ссылки на портал, то строка игнорируется.

Папка находится на диске Администратора и он рулит правами. В частности даёт право на  запись только на один файл для пользователя. 
На чтение для всех кому нужна будет инфа(система доступа можно обсудить).


Имеется скрипт Google Apps,  который доступен по некоему url и принимает в качестве параметров folder=$GD_FOLDER$ и callback. 
Скрипт пробегает файлы в папке, формирует массив объектов 
{
nick:"jesterantik",
capsul:"aadaa123",
name:"Мега портал в ипенях",
link:"https://ingress.com.....",
lat:112.334,
lng:123.123
}


Плагин добавляет кнопки на панель инструментов:
Refresh: делает jsonp запрос на сервер и получает массив с ключами. Сохраняет как локальную переменную и обновляет список в localstorage.
Show:  отображает таблицу со списком ключей. 
